點解唔要求架架車備警示三角牌

今日呢單意外真係好慘 擺個桶好難引起注意

其他國家有要求車上備三角牌 但係香港好似冇要求有呢樣嘢

高速公路擺呢d警示牌分分鐘行緊過去擺已經比車車死左
打死火燈加有咁遠走咁遠啦

港豬當垃圾輾過啦

乜唔係架架車個車尾箱都會送個 emergency pack？

司機發緊夢嘅話你擺咩出嚟都睇唔到啦

夜晚先有用

日本強制要有
Btw 我架車永遠都有件反光衣

我架車有三角反光牌，再加兩件地盤佬背心。個三角牌到時放到就放，放唔到都著件地盤背心走人先。

之前睇到日本直頭有隻係可以吸係車到既危險燈
不過唔知香港用唔用得
因為隻色同個閃爍有啲似緊急車輛

其實我覺得應該容許司機，係架車途中跪低既時候，除左打死火燈，仲可以放D類似工程車既閃燈係車頂，多個提示。

成架車牛龜咁撚大都見唔到
會見到塊牌仔？

如果路中心照放果d 燈，就算差佬見到真係逗你都好大機會會比人情，因為真係危險
如果可行得話， 睇下差佬肯唔肯fing 燈然後幫你推埋唔邊， 咁就可以收燈

無記錯今次好似已經放左兩個雪糕筒定乜野係後面

反光野好覺眼，有揸開車就明

Acura有跟

日光日白你肯定？得嘅死火燈都應該睇到

我覺得應該強制每架車學 Benz 咁跟一個大既紅色三角logo 掛喺尾箱

有乜事㩒制開尾箱就可以俾人望見

反光衣有用過三角架，唔係夜媽媽你未行到去擺架就俾人車死左

有係好事
但係仍然有好多司機都係唔睇路面情況，亂咁揸

要加到咁

我有兩件反光背心，一件反光雨褸

其實塊牌仔係擺係到比人撞用

點解要擺二百米遠
係想比啲人一撞到就識停車

肯定超速兼無睇路面

唔專注
擺座山都冇撚用

在高速公路或快速路上，切勿嘗試擺放三角型警告牌或任何警告物品在公路上，以免發生危險和對其他道路使用者構成危險。祗需亮着警告燈。

有牌既唔該重考牌